英國電信CEO確診武漢肺炎

冇喇冇喇

用華為？

係咪同華為合作5G 果間

鬼佬: flu黎je, 唔係老人家唔洗驚

Push

都話武肺係手足

呢D高官高層邊度惹返黎架

食支那雞

除左叫中國雞之外諗唔到

用華為就要接受審判!

識自動導航

隻病毒係咪有眼, 識得精準打擊?

咁多鬼佬高層/名人中招

AI 病毒

BT好似用華為多